由2年前開始砌部機到今日

一直打fps games都冇順過 連打LOL較到咩都最低 一打會戰都係lag到hihi
前排以為火牛問題 轉左個唔記得咩牌子 80plus 600w 火牛 問題係好左小小 但我都係接受唔到 想知問題出係邊
部機我仲有加左以前個hhd入去 唔知關唔關事 同埋電腦長期拆左個殻拎風扇吹住佢

又有960 又有750?

老實說我4年前砌既都勁過你堆垃圾件, 不如劈掉重練?

人地果個好似係MB黎喎

你啱
不過成部都重係垃圾集合體

display得 750
買過張display 是旦執張二手
cpu 8320拎黎超超佢啦 換個cpu cooler

小心佢隻煙花牛😂

我部機係fx-8300 配GTX760（三年了
可能你GTX750唔夠推？

換埋過機箱佢

我當年出750就砌 你呢加買都係750 Btw lol一定順

當年用AMD係原罪
今年用AMD就ok

hi你老母 人手filter

有時超完頻好易藍mon

我都知隻火牛廢 前排換左

而家就係唔順

關唔關驅動程式事

更新囉

其實更到最新 都唔掂

求list 當年就係乜7都唔識買左呢部機番黎

主要係display 出事，當年比人劏？幫人清舊貨？

其他都唔係燃眉之急

750玩lol絕對順，我上一部機係i5 4440 + gtx750，會戰都百幾fps

750呢張graphics card打LOL好夠用,似CPU問題多
換AMD Ryzen CPU

當年咩都唔識 人地話好我就買

咁問題黎啦 點解我會唔順 諗唔明

Amd cpu...砍掉重練吧

因為人地果粒係 I5
而你係amd

GTR火牛
冇成間屋燒晒當有賺啦下話

係咪兩年都冇裝過driver

裝咩driver

amd都係廢？

唔係 有ryzen

下載個coretemp
睇下個cpu咩溫度先

全部都係次級牌子

點解咁傻豬用果塊底版同埋ssd?

版寧願無display都起碼買970之流啦

大把公司客部黃金機係GTR TYPE R

似係冇裝DRIVER

我七年前砌460打LOL都順
長期100+fps
笑死我

跑車牛

LM

保用3年

唔係講笑，應該幫倒你

我分享下我經歷
當年08定12....岩岩出社會同搬竇就諗住搞返部自用
3000-4000玩下魔獸世界咁
識既老友記齊齊叫我砌好撚過買廠機
個陣對信人,就算信老友都好_難既心態...
可能因為咁真係好好彩

自己2899 ON99去豐澤濕左部COMPAQ,自己再帶條RAM落荃豐黑店買多條RAM 你知廠機規格幾勁啦
但10年過去.....我都係最近先知,10個都係9個去個間COMXX買貨
3-4年一大爆,唔係老母板燒,就係DISPLAY爆
心諗...
屌....我個陣乜撚都唔識(呢家好少少) 濕左部9600GE DIS同奔騰U既垃圾機都用到呢家 仲比佢地串過玩乜OLG,結果WOWS我都入到去玩...佢地年年都係度煩3年一爆4年保養...

都係個句:
砌機... 真係幾頭痕既野黎

以前舊底既AMD係堅廢
係ryzen系列先後上

我有裝呢個

唉我屌 係我太笨7

呢啲佢都包？？

樓主on9?

樓主拿油？

又想呃9我

樓主用五千蚊野買價值三四千蚊都唔知有無既硬件

部機再次你幾級打LOL都順啦